究竟啲人識唔識搭鐵路「請將嬰兒車摺起」，香港人都係咁

連香港人自己都做唔撚好 難怪班大陸西照樣唔摺

一個朝早同一卡車可以有3部bb車頂撚住

屌你老味摺起都唔識

不能只有我看到

啲媽媽唔想手抱掛

同大陸西賤到無品德一樣

屌

屌鳩佢囉 咩呀 晨早流流架車咁多人擺架車係度牙撚住哂

西鐵又咁
火車又咁
輕鐵又咁

火車直頭有BB車位同輪椅位，優先放果度又冇講過要摺，冇位又冇話唔比上車或要摺，摺乜？

當然，四五歲識企果D，多人時應空 D位比人企係好事。

地鐵幾時話一定要摺起?
你摺埋自己先啦

巴士就係

摺起㗎死人BB車就未見過啦、推住㗎BB車衝門就見唔少、都痴撚線到底個仔係咪佢生、唔為其他乘客著想都諗下個仔啦

早兩日先見到個男人、車門已經閂緊都要推住架車衝、結果BB車上咗個人就係出面、戇鳩鳩你眼望我眼、心諗快撚啲開車啦、等條仆街驚下都好、可惜司機竟然好人開返門比佢 不過開車後司機都有嗌咪話鳩佢、心都涼哂

聽唔到廣播咩
請將呀

有例就搵例比我睇啦,
地鐵巴士附例就有寫明

鐵就無既 不過廣播不斷提醒

地鐵輪椅位同電梯都有bb車個樣,你又睇唔睇到?

我都見過
戇鳩得嚟真係戥個BB慘

有次見到有個女人衝門
跌左個電話喺月台
佢就上左車
波板糖人叫佢出返嚟執
個女人就話：「你幫我執啦！」
波板糖人唔肯，堅持物主應該自己執
糾纏左幾秒，車門就閂左、開埋車

女人
波板糖人
我